# Este es un proyecto en programacion reactiva con springBoot.

# Se usa Spring Webflux para desarrollar un crud usando tanto flux y Mono, como una base de datos mongoDb.
# Tambien se maneja la subida de archivos, los cuales quedan guardados en la carpeta que deseemos, configurandose desde el yml
